其實軍事用品店會唔會收埋真件

大手入貨放幾件應該唔會成批check

對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

收埋啲零件應該夠砌超標10倍

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

衫真, 個套係真, Filling唔係

真件同假件可以點分同點check

槍, 唔會
普通裝備, 會, 通常俾熟客, 同埋你唔好諗, 真品起碼4位數, 頭盔軍服都係
KNEE PAD手套個D就2-300上下
另外眼鏡搵到呢個:

打WARGAME一流, 平時打1.9J WARGAME都係咁

好奇，好似 holster, red dot sight, 係咪可以入到用係真嘢個啲？定係已經冇分？

holster有真，blackhawk幾舊bladetech千幾，支airsoft真槍fullsize就用得
𣈴鏡都有又係幾千-萬鬆d

要收咩人都收得啦

細佬喺美國買護目鏡
依家多咗一副

REVISION Desert Locust Pro Kit
美軍APEL認證防彈護目鏡
跟灰鏡，透明鏡，眼鏡布，眼鏡袋

$500
有冇人收？